一款名为“solo loop”的新型游泳友好腕带使用弹性硅胶代替扣环。《财富》杂志于2020年9月15日在苹果公司的“时光飞逝”活动上公布了一切
要检查您的页面是否对手机友好，请访问谷歌的手机友好测试，并提交URL。8大谷歌排名因素-搜索引擎优化指南|赞助内容：搜索引擎优化动力套件| 2020年9月15日|搜索引擎领域
这是20世纪80年代初，所以从某种意义上说，这是一段更友好的时光。如果你的公司没有规定怎么办？（奖金插曲）|玛丽亚·康尼科娃| 2020年9月12日|畸形经济学
来自任何地方的任何人都可以参加，活动议程包括为欧洲和亚洲的与会者提供时区友好的节目。还有五个你应该参加Disrupt 2020的原因| Alexandra Ames | 2020年9月11日| TechCrunch
在印度城市的电子商务门户和商店里，动物友好型无酒精消毒剂、进口的强力带口罩和增强免疫力的零食等产品变得很受欢迎。宠物个人防护装备在印度销售一空| Niharika Sharma | 2020年9月9日|石英
即使是一枚相对较小的250磅炸弹也可能炸死或炸伤距离爆炸650英尺以内的友军。美国新型隐形飞机要到2019年才能开火| Dave Majumdar | 2014年12月31日| DAILY BEAST
相比之下，机枪可以让飞行员攻击距离友军地面部队不到300英尺的敌军。美国新型隐形飞机要到2019年才能开火| Dave Majumdar | 2014年12月31日| DAILY BEAST
一位来自多伦多的20多岁的友好女士说得最好。单身犹太人最疯狂的约会之夜，槲寄生被丢弃拍照| Emily Shire | 2014年12月26日| DAILY BEAST
由此产生的羊毛跑步鞋舒适、环保、可机洗、超级可爱，几乎立即售罄。2014年最酷的时尚创新|拉克尔·拉内里| 2014年12月18日|每日野兽
他说，会众热情、友好、热情，后来他开始相信，他们过去常常哄骗会员。因同性恋被教会殴打|贾斯汀·琼斯| 2014年12月16日|每日野兽
这是一座安全的老房子吗？童年时代已经过去了，房子里到处都是友好和熟悉的面孔？将死|约瑟夫·谢里丹·勒法努
他以最亲切友好的方式伸出手来，用世界上最迷人的微笑向我致意。德国音乐研究|艾米·费伊
有一次，他飞奔到敞开的门前，向里面看了看，对她友好地说了几句话，然后骑着马继续前行。拉蒙娜|海伦·亨特·杰克逊
维勒里亚和后者又发生了一次这样的争吵，之后他们非常友好。菲律宾群岛，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年
菲利佩发现哈塞尔太太如此友好，突然决定把整个故事告诉她。拉蒙娜|海伦·亨特·杰克逊